廣東、福建、廣西、海南等全港各大同鄉社團聯合舉行記者招待會

日期：8月15日 （星期四）
時間：下午三時
地點：北角屈臣道15號維多利中心401室
主題：“反暴力.護香港”
內容：譴責8.13機場暴力事件
聯絡人：蘇小姐
電話：52937879

搵定個翻譯 肯定無人聽得明

呢啲社團聯會 鄉親會咩料大家都知

福建獨立 解放軍即到

禾地啦哥嘅者會，系上豬持警察

叫酒樓預備定多啲牛歡喜

禾地刀愛腥廣！
飲杯凍鏈茶，食番個匆演。

成班黑社會

各位千其唔好用wts睇下佢icon

宣佈各省獨立 1賠99999

黑社會s 開記者會 ? ?

光復香港 福建炒飯
支持福建獨立!

有冇翻譯 成班講家鄉話

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

分豬肉大會？